「突發」又一城車輪戰

直接去圖

好心緊火就行去隔離爆房啦

死毒撚唔抵得呀？

死返屋企打j啦

關你撚事？

係後面見到樓豬個嬲樣,笑到我

咁又點？

關您撚事咩

柒頭樓主

狗屎垃圾都擺上連登

我逐一正評

大個仔喇 有咩好講

以後出街手都唔敢拖，怕畀人影
利申：毒撚

cls嘴下都俾人擺上網

好撚正常
毒撚見多D 世面啦

錫嘴仔都唔比
惡托邦

原來而家啲連登仔真係覺得周街打車輪無問題

你真係好撚得閒

下次搵條正啲嘅先好po 上黎唔該

個個都唔覺有問題 有問題既會唔會係你？

屌閪先開post啦

好出奇牙

你而家係新加坡？
當街親熱犯法？
你都on9嘅

毒撚又葡萄人地啦

一句講晒 阻唔阻你 犯唔犯法

咁所以姐係有咩問題

諗起樓豬嬲到震哂，跟住影人地擺上網諗住搏同情，最知冇人理佢個衰樣，就忍唔住「擠」一聲笑出嚟

嘩光天化日之下喺到打茄輪
實在太荒淫啦
搵人快啲捉呢對狗男女去浸豬籠

咁樣答樓主滿意未啊

打返個巴黎鐵塔反轉再反轉都得呀，關你撚事咩

係咪就黎喺街呼吸都要PO上網 ?

on9 打個車輪都要俾你公審，
除褲扑野就話姐

打個車輪都唔得
樓豬惡過狗

你係拍個個？你覺唔覺得你咁大個人咁樣有啲肉酸
除非你真係清朝人啦
你當時係咪好唔忿氣好唔抵得先咁做喳

樓主單身寡佬
葡萄至極
諗住擺上連登口誅筆伐
搵巴打圍爐取暖
點知得唔到肯同
反而畀人屌反轉頭

Btw 打車輪關你叉事咩

樓主好波 支持

好大陣酸味

又一城保安室 都應該有人上連登
ip 都唔洗check

車輪戰
咁你老母生你個時咪叫 牛魔王大戰孫悟空?

講到連登好高級咁

毒撚真可怕

關你撚事咩，有犯法咪報警囉

樓主酸到

關你撚事咩死毒撚

我同條女打車輪關你咩事

好彩我同條女出街會隔一個身位

毒撚到呢
講緊樓主

樓主

遲啲係咪出街拖手都會比人擺上連登

次次呢d 情況都係條女做主動
我地d 連登毒撚得個睇字

屌你老母 做乜PO我上黎

樓豬好波
次次見到呢D狗男女就火都黎

負皮

毒撚真係好恐怖

求多圖

樓豬

痴撚線我講緊樓豬

有咩問題
又唔係話好過火，同埋乜鳩都開post博人公審起底先係最大問題，關心埋d無聊野不如關心下世界發生緊咩事啦毒撚

拍埋片
有冇條女正面樣?

錫下都唔得
惡撚過伊斯蘭

嘩 樓主好波 當街打車輪都夠膽死 比我就行到佢地面前笑尻佢地 咁撚淫亂都有

正所謂：「非禮勿動。」
一於拉佢地浸豬籠！
死無葬身之地係佢哋唯一選擇
毒害社會正確思想！毒害大眾友好青年！
撚洗理連登仔講咩鳩
大撚把人撐你啊今次
驚閪啊！屌！
少理別人閒言閒語
怪就怪宜加既人太開放！
祝樓主你永遠保留信念
你先係呢個淫慾社會中的一股清泉！
成熟！有智慧！有遠見！重傳統！善哉！
世人對道德太不重視了！
都2019年仲唔識咩叫「檢點」
係時候！It’s time！
處決哂所有唔撚檢點既淫蟲啦！

Sorry 囉

打直睇

依家啲毒撚真可怕

錫下姐 又唔係摸埋入面，咪撚on9啦

毒撚黑人憎係有原因

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

太過份，報警啦，有條毒撚周圍影人

樓豬柒到深潛

馬總統看了一下手錶

多謝樓主提供笑話一則

法例規定左唔俾咩？ 當家扑野先放上黎啦

樓主A0 ?

條仔同女都幾樣衰下

Cls 呢啲係正常情侶會做既野
樓豬葡萄人地有你冇啊
打茄輪都要比人影咁樓豬你之後拍拖出街最多拖手好啦吓
如果唔係下個係連登見到既係你就唔好啦
不過我諗應該都冇呢個機會

毒撚返屋企收檔啦

咀完轉頭咪去爆房囉, 樓主唔抵得呀?

係街咀下有咩問題
要毒成點樣先會咁ON9

嘩 我真係好撚震驚 會唔會即刻生BB架？

人地打個茄輪都得罪你

樓主on9

屌毒撚真係好恐怖

畀多啲人入嚟笑鳩樓豬

因為樓豬冇女
所以有問題

兒登仔
你當呢度facebook呀

成日都同女朋友係街到kiss 一企係到就會kiss 都唔知成件事有咩問題

暫時有800人扯笑緊樓主

屌你老母唔見你影自己老豆老母上嚟比我地過下目？

樓豬應該坐佢地格離碌大對眼觀賞

支那>蝻>>>>>>>>>>>>>>毒撚

咁多人覺得無問題？
真心 錫啖ok 但wetkiss真係
見親都理解唔到點解人多嘅地方都咁做..
利伸：唔會影人放上網 亦唔係A0
但理解唔到當街打茄輪嘅情侶心態

以前我都會覺得情到濃時無計啦
但自從有次係地鐵見到有對情侶係架車到打茄輪
我就忍唔住個畫面仲要係勁slow motion
唔知仲以為拍梗電影呀
佢地係無視旁人目光 打到好緊火
好似成架車得返佢地咁
又咬對方嘴唇 又慢慢伸舌頭 仲要啲喘氣聲呀口水絲呀
我諗住以為應該好快完啦 點知停一停又嚟過
嘩 睇到眼都突 即刻坐第二到
我唔係話歧視亦唔係毒撚心態 但係有時真係over咗

樓主係唔係覺得自己好威

皮已正